睇左挑戰者一號嘅入一入黎

內有劇透，未睇嘅睇左先好入

挑戰者一號應該係我18年睇過最好睇以及超出預期嘅電影

但係套戲出現過其他野你地又睇唔睇到呢？

大家一齊講下睇到d 乜野

King Kong , 高達 哥斯拉，閃靈 呢d 多出鏡就唔講啦

咁我睇到有

異形，Hello Kitty 果三隻野，鬥陣個閃光同街霸嘅春麗
忍者龜，FF 隻陸行鳥 等等

大家又見到d 咩係大家熟識嘅野？

利申：由細到大都想睇高達打哥斯拉，終於圓夢

睇上

大刀屈機

halo士官長 成隊
gears of war枝槍

有打開機或者留意開遊戲 都應該會覺得好感動 唔單止令到觀眾有共鳴感 個結局都警告咗人類唔應該依賴電子器材 應該多啲同身邊嘅人溝通 RX78 出嚟嗰陣時 我差啲嗌埋出嚟

成個戲院嗌咗出嚟

我毒撚到 成個戲院得我一個

金蛋個到好感動 男主做得好
好

真係好似打機嗰陣時 搵到彩蛋嘅會心微笑

好正

呢套戲真係好正

唔知有無 player two

唯一有個遺憾就係仆你個街成套戲都講彩蛋 竟然套戲冇彩蛋

有豪鬼 超音鼠

鐵人跌落熔岩果下terminator thumbs up

你啱

竟然無人講用紙仔記密碼
呢個應該大家細個個陣都試過

Daito講Gundam個下，已經不自覺咁爆左句屌唔係掛，一出黎個下差d射埋，正到

Halliday個角色有如茅場晶彦和喬布斯的結合

成套戲講佢d位最正

就係一講gundam成間戲院已經起閧
之後變完身

好撚正呢套野真係

我覺得佢變左解謎唔係咁好,想真係有共鳴佢例如第一個挑戰係主角自己發現個賽場有古怪可以向後行比起佢純粹聽完個作者講野聽佢指示會好好多,我覺得對GAMMER黎講呢D發現BUG,BREAK THE GAME 的野更加有共鳴,而家似係編劇唔打機的,純粹係到REFERENCE D GAME同戲

其實預告片都一早見到有,有乜咁驚訝要起閧

電影算淡化左解謎
書仲多riddles

冇超人 好唔開心

遊戲創立者搞呢件事出黎 就係想比片人地睇 搵到一個真正明白自己嘅人
究竟一個宅男有幾毒 先要為達到呢個咁卑微嘅願望而大費周章
最後 主角都忍唔住喊左出黎

圓谷

真係好慘，去到自己要死先發覺自己係孤獨

想問下呢套既 3d 如何

當然，我用一個gammer角度睇，所以expect佢係想搵true gammer，其實佢係想搵知心人

成套戲都係彩蛋

人地同垃圾大陸公司打緊官司呀

係咪冇marvel角
冇mario 只係講左Mario 賽車
冇外國都好鍾意既龍珠
最後個大鐵人 應該係廿八

應該係任記唔比？

Iron Giant喎

成場等緊佢出現吖嘛
你睇演唱會 個歌手出嚟你係咪同隔離位講
“我一早知佢會出嚟㗎啦 啲人咁激動做乜”

超音鼠係邊個位有出現到?睇個陣無留意到

係囉 又話有蛇叔 係咪佢潛行得太勁見唔到

上網睇話有死亡筆記個流克，但揾唔到

你有冇掂過死亡筆記 掂過先見到㗎嘛

反而tracer出左幾個shot

火影都冇

右下角

之後大戰果到都出黎碌咗幾下

咁多人物 一眨眼就冇咗

印象中genji都有出過

反而機械哥斯拉出場我感動到想喊
再加埋配樂

見到RX782出場即刻起晒雞皮

日本仔叫要用高達嗰陣勁熱血

你究竟知唔知乜嘢叫彩蛋

波動拳都全場叫咗

佢就係話畀大家知，唔係字幕後先叫彩蛋呀
戲入面收埋既已經叫彩蛋而唔係爆機後

成套戲已經係一個大彩蛋

話時話留意到片終製作人員名單字幕見到唔少港式拼音人名，即係有香港人參與

好多dc
Batman（一開頭）
Batgirl（final fight）
Joker＆Harley （Disco）
Deadshot（final fight）
Catwoman(唔肯定)

但marvel同迪士尼一個都見唔到

華納本身係dc母公司，自己野緊係出多d

未來戰士 大鐵人死個幕

仲有鬼娃chucky

好似有啲poster都有
我嗰下心諗：“如果冇睇trailer 就好，一定勁開心“

Tracer隻色太出，又係正常人size太易認

The Shining個到正心正 勁高清，還完得好正，有幾個恐怖位都穿插左係裏面，如果加埋”here’s Johnny”呢句我肯定會喺戲院到笑爆嘴 同埋本身無睇預告，以為係普通cg片，點知好L多彩蛋

最尾Sorrento被主角入侵拎住支槍果指佢，個幕inception 其中一part

閃靈真係驚喜

史匹堡真係好尊敬Kubrick...
當年又幫佢圓夢拍AI

仲有one piece
唔覺似喬布斯,但真係好似茅場

其實隊友個忍者
同提供防禦罩個反派
係咪反映緊小屁孩同課金戰士

套戲入面有唔同卡通人物都算係預期內，唔算彩蛋瓜

好撚後悔

屌 買唔到3D/4D飛
焗撚住睇2D
浪費左套戲

屌你知唔知乜撚嘢叫彩蛋

8/10
打開機鍾意acg pop culture 真係好多共鳴

但IOI殺人放火金腰帶真係太誇張
反派為左打贏攞彩蛋做咁多陰則事，大奸角拎晒槍又因為見到主角得左又唔隊佢
如果係現實世界個種反派強權迫害係肉身上欺凌rather than 又炸死人又成隊兵入侵但最後又會比警察拉
係呢個故事反派定位差左小小

特技同致敬位真係好正

再睇多次

我個睇個場都

套野真係好撚癲 想睇多次

掟隻chucky出黎好正

我淨係知戲既彩蛋通常係最後

你咁勁你咪比個定義，下下問人知唔知，你大我呀？

轉頭睇4dx

個d叫after credit scene呀小朋友

個Boss個髮型好似超人 成日覺得佢會唔夠打然後除衫變身

佢一定以為完晒套戲出晒字幕之後嗰啲先叫彩蛋

值得睇多次， Steven Spielberg 真係唔會令人失望

成套好80s 好感動, shining 好好笑

成套戲本身就係彩蛋

成套戲比彩蛋包圍住講冇彩蛋

大戰個陣有忍者龜

反派個造形根本真係不義聯盟個超人嚟
成套戲睇到我好興奮，真係偉大之作

呢套真係有今生冇來世之作

又係乜係彩蛋嘅垃圾

唔知係乜定義？google彩蛋兩個字第一個結果已經係wiki

好撚正呀

可以叫after credit scene 就唔可以叫彩蛋？
我都可以叫遊戲既做hidden storyline，咁佢係咪唔可以叫彩蛋。

其實我一開始係話套戲有唔同卡通人係預左，唔算彩蛋，只後有人問我知唔知乜係彩蛋，咁姐係乜意思，你地覺得有隻超音鼠就係彩蛋？

預告有就唔叫彩蛋

比埋預告冇既彩蛋你睇:

睇唔明仲有中文分析比你睇:

全世界都話呢啲係彩蛋，點解你死都唔肯認

佢世界得佢一個掛

識睇一定要睇小說。

女主角幾正

最後男主角問James Halliday死左未
個回應係咪未死？

如果奸角最後變injustice superman就正

back to future!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個爆勁似

一開始個段好海賊王

好想睇多次賽車 閃靈 同大戰個幕
rx78真係好撚型

依套算唔算係近咁多年來最值得揀3D/4D 黎睇既戲

用左招跳插都夠致敬啦

睇完4DX
明天睇普通3D

覺得幾好,無冷場咁濟,

好有童年回憶feel

好撚好睇
會睇多次

可惜得三十秒

當初睇預告有心理準備只係過一過場，不竟係西片。
點知有得出咁耐又有得打，就算trailer個出場sence就出都起晒雞皮。
跳插 +1

點解冇叮噹?出叮噹咪唔使搞咁多野囉

個一幕 好正 得緊部gundam

佢唔係有嗌咩

如果遲下真係有隻咁既game就正

係咪我睇漏左 最後都好似無交代到幫個boss做野獵人個真身係邊個

無呀 i勁

毒撚野
仲諗住有Schindler's List禁有深度
回塘啦

個BOSS唔係係機械哥斯拉入面炸死左咩?
點解去到打機又出現番

不嬲都可以重生 係無曬錢同道具
不過boss現實有無限資源 所以無影響

書剩係第二關男主角都已經企左係到

星海爭霸果個主角，咬住支煙

最後大戰 有閃出去撞人

唔知會係咁出場，加埋日本仔句對白

啲字幕好差

我覺得套戲分兩集會好啲
係好睇既，但感覺好趕逼
如果可以現實講番多啲點比人追捕會好啲

有個bug位，男主姨媽比人殺死，轉頭見到女主就無晒事，有女就萬事足

我覺得有d悶

好似話原著男主同姨媽關係唔好
不過電影時間有限 的確係交代得唔好

套戲其實都好快入大直路 冇咩前設
係冇前設既底下都２個幾鐘
如果真係拍到咁ＤＥＴＡＩＬ可能要３個鐘
可能電影公司唔想太冒險拍長或者剪左

"The fucking Chucky"

香港有無原著小說賣?

誠品好似有

主流大眾，商務，三聯
樓上舖既田園等等
全部都有

輕輕一推 好耐冇睇過咁正既電影啦

佢係話用高達出動
俺がガンダムだ 呢句係第2套野黎
佢話得番10秒果陣 以為會用last shot

我以為佢變剎那出laser sword
利申 無睇trailer 唔知有高達

冇入場睇過，只係睇過小說，但都覺得好正。
我冇記錯果個作者係寫左呢一本書先出面，之前寫左好耐都唔掂，仲好似話窮到要食內臟維生，可能就係咁先激發到佢回想起細細個同朋友打機既快樂時光？

利伸：唔知有冇記錯作者，因為睇呢本書都係一年半之前既事

巴打記唔記得個句係咩 個一幕真係起哂雞皮

雖然無marvel

但佢介紹自己果陣好似有提過佢老豆改到佢個名似super heroes
like Peter Parker, Bruce Banner

其實大佬個外型係咪superman
一路睇好有人間之神個feel

又唔見Spielberg 出The BFG 你地讚不絕口

好明顯係Superman
不過諗緊係邊個version
Clark Kent造型就係christopher reeve版本

想問下大家
點解男主角第一下唔簽份約

我聽到係俺がガンダムxxxxxx
有冇熟日文巴打知

主角直接講埋出黎啦喎

前面班傻仔竟然問點解最後冇彩蛋 到底有冇真係去睇套戲 套戲咪話彩蛋喺過程之中 咪即係啲鬥陣 陸行鳥呀嗰啲

冇睇到果下 巴打可否講講

其實我睇唔明壞人哥邊係做乜
點解主角要阻止佢贏鎖匙？

求解答

睇預告見到有大鐵人都已經有性趣 細個好鍾意睇大鐵人 比預期好睇

係咪話想同佢d隊友一齊簽約

全個戲院都嗌 連我老豆呢啲老餅嗌

Back to the future
場賽車j到出血

原著叫咩名？想睇

look like this

俺がガンダムで行く
無聽錯既話

台譯一級玩家，入面啲terms譯得幾差下

似剎那個句 不過好似唔係完全一樣?

有冇港譯？

唔同
剎那個句意思係"我(就)係高達"
大刀個句係"我用高達出擊啦"

我反而有興趣個骨頭身人真實玩家係咩人?以為片尾有講,點知冇。
佢想制止boss用浩劫彈,話套裝備用左十年時間砌真係笑死

壞人本身已經搾壓啲債仔，要債仔喺綠州做到死（女主角老豆就係做到病死）。呢度講得好白。

如果壞人攞到綠州嘅管理權，佢地要賺到盡，自由自在嘅虛擬世界肯定不復存在。

去到最後見到hoilday細個打機嗰到
諗起hxh 貪婪島篇

一開頭睇到個廢車城鎮已經好震撼，
有啲 akira 既感覺

我真係唔想有

打機對我嚟講係relax

唔講呢隻game階級地位，壓力仲高過現實世界

齋講遊戲層面 揸㗎車過t rex King Kong 我個心都唔太頂得住

Starcraft warcraft

俺はガンダムを作っ （好似）
有錯屌得細力啲
果陣佢同神器講緊變做乜

我覺得最震撼係個黑人！
離開戲院個fd講個揸貨車個黑妹
我r曬頭
揸貨車果個 明明係男人黎
點知上網search 竟然真係女人！

街霸重有出波極

屌你老母 女人

oasis有好多個區

lm

睇完好想玩

以為片尾會有彩蛋
點知坐左幾耐發現係冇

你咪係場入面隻彩蛋

啱啱睇完，好鍾意大刀，型撚到

敖廠長啲片幾時都係咁高汁

你到底知唔知套戲講咩？

其實大家都話無marvel
我諗大家都miss jor
其實有dead pool

唔知有你睇錯
大家研究下

喪鐘黎 DC個邊架

其實呢套野真係贏大家對遊戲既共鳴
鏡頭同特效
相反故事情節有好多甩漏
套野係幾熱血 同時都幾多bugs下

唔知有無睇錯

支槍一出就冇左

如果有埋星矢,小丸子,月野兔,熱鬥小馬,柯南就好啦

Sosad 好在帶左頭盔

啱啱睇完，冇睇預告片，見到咁多熟悉人物真喺驚喜埋右 Btw想知究竟Holiiday喺咪冇死 佢真身究竟喺咪佢本人

Btw 我覺得太多人物不能盡錄姐
如果有呢個沙盒世界
其實現實世界真係應該會崩潰

睇完 係好睇既
但有冇人同我一樣, 覺得個奸角最後冇理由會唔開槍攬炒?
佢咁心狠手辣 有乜理由去到個一刻先放人一馬

唔開槍先正常
睇佢個格似係講就叻 做就廢個啲人黎
幫佢做野條女都屌鳩佢

有冇人見到spawn?
最尾大戰嗰度好似有幕𥄫到

雷諾

應該借唔到迪士尼版權
畢竟競爭對手

睇完覺得好正 覺得如果現實世界都有類似戲入面隻game就好
睇完要一段時間先抽離到翻現實世界

睇到一半好想知個I-R0K係現實係點
等到完場都無 定係我睇漏左

成套戲都已經係彩蛋，夠擔話冇彩蛋

你估彩蛋就係片尾先出架咩

打開機嘅人咪知咩係彩蛋囉，彩蛋意思可以形形式式乜都有機會架。

最尾條Key咪要入彩蛋Room囉

如果係問遊戲入面唔簽約個一段既話

當年遊戲創作者曾經逼佢拍檔(唯一既朋友，館長)將啲股份讓哂比佢，呢件事後來成為佢一生最大既遺憾

主角知道呢件事，覺得簽約係一個考驗，所以當刻無簽，而現實中都將股份同隊友平分，就係唔想重複呢個錯

係過左第一關後，回憶廳既館長同主角對賭資料庫入面應該有更多初戀既畫面，因為初戀係佢兩個男人既人生中有好重要既位置，而主角賭贏左，啲回憶删剩一段

起初主角估創作者太痛苦，唔想再記起個初戀所以删左
但其實係因為初戀導致兩個男人不和，失去拍檔同唯一既朋友先係佢一生中最大既遺憾
館長先係真正既[玫瑰花蕊]
主角尾段同館長既對話應該有呢個意思

其實佢唔開槍係因為佢見到隻彩蛋係金色，當初佢係Holiiday間公司做實習，咩意見都冇俾Holiiday採用，但係佢最後見到粒彩蛋用自己既意見做成金色所以先唔開槍

但真係好正，有得整造型，有得買車，有得交友
最唔好係得一條命，一死就清倉

睇呢個post真係發覺好撚多人睇戲唔帶腦 屌

對白講左啦
主角老豆幫個仔改左個類似Peter Parker/Bruce Benner嘅名
(Wade Watts , 兩個字嘅第一個字母係一樣)

佢終於醒悟打機唔係幼稚嘅行為

喂乜撚嘢gammer
甘默？

一定cut左 魔介電影上2個幾鐘 導演版3個幾鐘

想問主角係圖書館研究第一條key果陣

James Halliday 講左句咩why don't we go backward <---

有冇人記得成句係咩?

睇完套戲即刻del左幾隻電話game. 比佢提醒左玩遊戲係要享受內容。成日打'碎片'真係冇意思。

關咩事呀

奸角講緊會員制喎

金銀銅會員
即係中港台最撚鍾意既vip

想問大刀變gundam出嚟時，講咗句日文係咩？

俺がガンダムで行く

佢邊度心狠手辣 佢連臨尾問隻兵拎枝槍都要猶豫 如果之前唔係條女話9佢既佢都唔會諗住拎槍

其實好大個Bug位

成套戲都冇講佢地食飯飲水痾屎痾尿, 好撚唔合理囉

其實最尾奸角去殺主角果陣，有埋美國槍械管制嘅政治意味，成堆平民想保護主角，但因為無個有槍，只能夠任由奸角大搖大擺走過去。
不過最後奸角唔殺主角真係解釋唔到，可能編劇會話，奸角離遠就聽到警車聲，於是......

電影post都有得笑

主角喺開段有一part獨白講咗呢啲野要喺返現實世界做, 其餘時間都喺game入面過

好睇
最後咩體感Game，都真實唔過現實

主角係唔係ezreal黎 花名直接叫z 一睇就知親生仔

最後主角同halliday對話個位唔太明
Halliday話自己唔係分身
主角問佢死左未 佢又冇答
即係點

係 俺はガンダムで行く
ore wa gandamu de iku

話說rosebud呢種用法係咪出自citizen kane
定係本來已經有呢個意思

有冇人記得

True“gammer”好撚型呀
字都未撚識串係到扮曬野

參考左Citizen Kane

岩岩睇完，屌好撚好睇

對白 歌 用字 動作 成套戲加埋既來源 夠出一本書

我覺得係因為佢見到主角爆機拎住金蛋而感動

最強殺手

比Marvel餵大果班人先會認為彩蛋係指字幕之後果段片

其實我覺得臨尾個段成班人係街照玩個段都唔係好合理 唔驚車死
同埋其實拎到匙個分數其實有咩意思？排第幾都好都係要集齊哂3條先贏到

其實越搵越多bug位
不過睇得爽已經好夠

最後有個華裔女仔比個警察摸波波

可以話無意思既，不過可以睇到邊個已經拎到幾多條
同埋其實係向以前舊式街機遊戲致敬
以前d街機有個分數榜，爆機或者gameover後可以入自己個名(通常係3個英文字母)

原本 唔係有超人初代咩？ 吉田果D？

傾唔掂版權

其實電影的彩蛋應該放入戲入面, 放去字幕後好無謂

因為佢曾經都係遊戲公司做Intern, 見到主角最後搵到彩蛋, 令佢突然間醒起自己曾經都好鍾意打機

諗起pokemon go

應該係MR (VR+AR）
個MR 眼鏡可以見到現實
至少見到D人係行人路玩

想問下呢套戲4dx版同3d版爭左d咩?
心郁郁想睇多次4dx

有冇人有睇過 imax 3d?
如何? 想睇多次

Terminator落熔岩嗰幕笑咗
發現好似冇乜人知
可能佢哋覺得無共鳴啦

_______________嗰幕笑咗
發現好似冇乜人知
可能佢哋覺得無共鳴啦

我都覺 呢個位好infuriating

咁樣跑 同埋坐喺度 又點控制到oasis入面行路

我
呢幕笑左
大刀變身就wow左

而家啲細蚊仔飲marvel奶大

唔識睇戲

但係那一刻, WFC呢D唔合理, 見到一堆士官長係度衝, 真係熱血到想係戲院一齊衝

哦呢娃Gundam!!

波動拳！

你响度講呢啲，唔驚咩？

呢套野真心高質過marvel d戲好多
已經成為心中最好睇10大之1
利申marvel fans

收返 當我冇講過

你係蝗

係好睇，不過睇到呢度笑左 純粹分享下
好似主角一開始個度，地下有部跑步機咁俾佢行就合理d

YES,佢唔同刀劍神域果種
佢呢種係既睇到虛擬,同時又睇到現實
體感都一樣,感受到曬2邊,入左去畫面都照可以反應到現實,現實俾人打都可以避到同反擊

未入場前2:20以為好睇 套野真係好明快 唔覺睇佐2個幾鐘

睇第二次
隻手有距離

4DX 接近主角穿X1嘅感覺
普通3D加震動椅比唔上

何況貼合Mixed Reality (VR+AR)主題

無玩電話game 好耐
對比pc / ps4 / switch 啲game 電話game 真係好速食

介唔介講多少少
例如第一場賽車會唔會跟住Z個視線郁？
除咗郁之外 會唔會有其他官感 例如最後冰個場有少少凍咁
睇完隻眼咪攰死？

會有水花噴你
賽車個場好正
因為佢好多鏡頭都係跟住架車
所以會跟住架車chok
仲有主角比人打既話張椅會打你

一開始見到吉姆雷諾已經好high
跟住仲有好多估唔到會出現嘅easter egg
battle toad mario extra life mortal combat
爆炸前一秒有個好似緋紅女巫（漫畫版）
joker hq ds

哇 好詳盡
已買朗豪坊4DX感受下
唔該巴打

Batgirl黎

我都覺得怪怪地無神神有marvel
我覺得套戲值得買番藍光再慢慢數

一開頭介紹末日空間係咪有evil dead個ash比star craft個角色殺左

今日去睇，發覺樣野，就係d女睇得好無癮，睇到合眼瞓咁滯，因為動漫打機佢哋無共鳴.....睇到尾段出波動拳.....

我係絲
覺得好好睇喎 可能都算有打開機
我男朋友同坐我隔離個男仔d笑點係一模一樣
我夾係佢地中間 即時想叫佢地不如一齊坐算

係英國睇，成場得我一個Asian 見到RX78 好激動，但在場無人明

所以咪話女仔同男仔個共鳴點唔同....

有句對白 我覺得幾有意思

We are dreamer
We build the world

Btw 有錯請指正

反而諗起OW genji 拔刀

鍾意到要入去睇多次

其實香港人睇咪又係唔明大部份鬼佬7 80年代既野

我想講
啲人睇咗咁耐套戲
講咗幾多幾多彩蛋
都無人覺得啲credits先係真正嘅彩蛋

套戲第三關講到明
世上第一個video game嘅easter egg係咩？
係個creator 個名呀
“So the guy who created Adventure, a man named Warren Robinett, decided to hide his name inside the game itself... This was the very first videogame Easter egg. Robinett hid it in his game's code without telling a soul, and Atari manufactured and shipped Adventure all over the world without knowing about the secret room.”
制作人啲名先係真正嘅easter egg

真心鄙視嗰啲為咗after credits scenes先留低嘅人
完全無啲尊重

比你講一講 忽然諗片尾d名會唔會有彩蛋

睇咗第二次
好似無
但見到都有少少香港名 wong/ng/chan/lee

我睇曬都唔覺有
不過我講出黎係想帶出一point
彩蛋有好多種類
唔只係套戲入面啲隱藏字句/角色
甚至係after credit scenes先係彩蛋
制作人表都係彩蛋嘅一種

套戲都講過 advanture制作人放佢個名落去個game
除咗想人用玩嘅心態而唔係贏嘅心態去玩
更重要係希望玩家會識佢呢個制作人

因為彩蛋嘅存在 其實係希望玩家/觀賞者
對個主題/作者有更深入嘅了解/認識

《一級玩家》電影版共有 300 多個彩蛋和致敬！！你全都有找出來嗎？

我覺得你over左
所謂叫easter egg係因為係hidden, 要揾出黎
credit, cast list係擺明show出黎俾你睇

我都係想大家注意多啲幕後人員努力
畢竟套戲入面係有帶出過類似意思
我無諗過無人諗得咁深入姐

有幾唔合理？之前仆街芒go又係一大堆係馬路玩
係球場食波餅

香港地啲人係咁垃圾架啦
覺得套戲識自己變出黎架嘛

利申讀電影 會睇哂credit

唔止香港啦,全世界大部份人都係

有時credit 都有一d 好奇怪嘅彩蛋

講起製作人員名單
我覺得如果想睇credits就唔好再去嘉禾

我覺得好睇嘅電影 就算無彩蛋
我都會留到最後 睇下編劇剪接特效處理
最想知就係bgm
因為幕後都要付出好多嘅努力先成就一套好電影

但係嘉禾係會要員工逼你走

我上次睇coco 已經有個死肥婆
「套戲已經完咗 請各位離開」
但仲升緊字幕喎 佢點解會覺得完咗呢？
其實片尾有段小彩蛋 係幕後同觀眾講嘅說話
但全場得我一個睇到 好慘

我講過唔再睇嘉禾 點知我男友又自己買嘉禾飛
我當上次係個別員工問題
今次又係咁 過份過上次
一升字幕就全場開哂燈 百老匯都唔會咁
再有個呀姐入嚟「請各位離開」
再用個垃圾袋係咁掃我隻腳
我同佢講 你掃到我喎
佢同返我講「你走我咪掃唔到你囉」(升緊字幕)

完全唔尊重電影 同男友講咗
佢再買嘉禾就自己睇

omg,得閒又見幾高分先睇吓，點知完全超乎想象咁好睇，淨係裏面啲acg元素已經值得一睇再睇

刺客chucky

我嗰場都係
一出字幕就趕人走
我想睇埋都唔得

果隻唔係FF既陸行鳥黎 係鴕鳥騎士

到時出左blue ray
整多d gif黎j
波動拳
高達對哥斯拉

去到十幾頁你都仲可以叫片尾做彩蛋

係啦係啦

咁兩樣野又分別大d
Pokemon go 你係拎住部電話玩啫
戲入面呢個係戴住個vr 眼鏡，個視野係虛擬世界入面，仲要全身跟住郁，衝出馬路俾車撞個機會大d

電影當然有誇大成分 但個時都唔知pokemon go威力咁大
其實戴住周街玩都回應到為左打機 命都可以唔要

有閃光， halo

你平時見到掃街工有冇同人講唔該啊，街邊啲垃圾唔係自己消失架

你做乜野？

睇唔明要人解啊

俺はガンダムで行く

去餐廳 有冇諗過農夫 出入口商 上上下下員工 司機 餐廳上上下下既人呀

你只係讀電影先留意番，講到高人一等咁

今日睇多次3D, 依然覺得勁正！！！

101個老闆係咪坐係到就識行識跑

啱啱睇完4DX！
賽車嗰邊真係刺激到震
係咁chok係咁拋 加上啲風
爆炸場面係有陣汽油味

The shining 啲血水配合佢噴水
我係咁搣自己隻手 因為真係覺得幾核突

Btw睇第二次 我喺望住個實Q係放落條女個胸

咁係因為佢個個係操縱球
呢個都唔算啲咩

裝備配置唔同應該 同埋佢淨係行

不如你諗下點解無人發現作者係回憶最尾叫人地向後行個句仲好啦 仲要五年都無人發現

4d會唔會唔舒服睇左3d想試下4d

唔會
個人覺得睇呢套一定要睇4dx/mx4d

有見到

唔一定係香港人，可能係廣東話做母語嘅華僑

見到架電單車 當堂感了一下動

今朝睇完，想問係唔係有小島新game Death Stranding個主角

有無人覺得館長同replay過去個館勁似bioshock2?

呢個堅真

細個會飛但大個咗之後每次睇完戲打完機都會睇晒個credit
有時會睇到啲有趣嘅嘢
好似Star Wars VIII TLD 有一個post叫Chewbacca Consultant
之後上網睇返原來係之前個演員退休唔做幕前就做consultant指導新嘅Chewbacca

呢個我可以肯定答你喺香港人，佔小部份，其他係八國聯軍，乜人都有。

地球每個角落都有香港人腳毛

想睇咪睇唔睇咪唔睇 唔睇哂唔代表我唔尊重佢地喎
你憑咩覺得睇哂credit list係高人一等嘅行為?
仲要屌香港人垃圾 咁都搵到優越感

我啲frd成日唔肯留
我理9佢一定留到最後

啱啱醒起
一開頭晌office輸到甩褲話要跳樓嗰條友咁似萬子良

高達嗰下好撚正

Same

其實套野好有意思

應該係講緊啲人掛住贏
冇人真係玩 冇人去試下鳩行

其實每個任務都好簡單
唔使改到個車好勁
唔使打死啲殭屍
唔使打贏隻game
就可以攞到三條鎖匙

只要有心機就得

咩掛住贏啫
佢地玩第一個賽車任都係為左贏鎖鑰
我既意思係真係想贏鎖鑰既點會唔睇作者既回憶片段

高達果part 如果佢沖落去果下大叫gundam咁會再熱血啲
個主角出波果下我以為會出龜波氣功
有無留意好似無warcraft既角色出現

Halliday一世人咁多回憶 講過咁多句嘢
齋睇回憶就估到真係咁易咩
同埋主角應該係設定咗最世界最了解Halliday嘅人 連Halliday以前個partner打賭都輸俾佢
第一關有啲天龍八部虛竹捉棋嘅感覺
個個都係諗住向前諗但棋力幾高都唔掂 反而退後行就海闊天空

攞到鎖鑰就做隻game既老闆
咁都唔肯付出
你試下+*哥攞副身家出黎
所以我先話呢套戲 特技鏡頭一流
可惜劇情一般

啲人諗住贏 一定係鬥快
個個都係付出好多 成副身家升gear
最後zero out
Halliday根本就想人玩隻game 而唔係贏隻game

套戲一開始有講，唔係5年都無人過到賽車，係5年黎都未揾到第一關係咩，
賽車比賽係最近先揾到，亦無講玩左幾耐

係，5年係講緊所有 game ，隻蛋可能 起任何一個關卡到

同埋一開始所有人都去晒個回憶館睇，讀萬卷書不如行萬里路，直接打實際d

老老豆豆第一個搵到用賽車去拎key嗰條友先係最痴線

有冇人可以解釋一下拎金蛋個到個主角問個呀伯死左未果到講咩？

O le wa Gundam iku!
聽完呢句都出水

如果rx78出場前係大叫
哦尼他池蛙根dum就正

仲有哥斯拉出場有原版bgm又係一流呢套戲真係好撚正

有機會係指佢將佢既思想人格記憶儲存左落電腦 係電腦入面生存果類?

警告聲，變身30秒 （超人3分鐘）算唔算？

咁撚大個貼士
向後踩盡油門

其實係解謎game黎

你真係理解力有問題

笑左

4d真係好正

諗起之前有隻Game有度門要999lv先開到
唔知而家有人開到果度門未

無諗過咁好睇, 彩蛋真係隻蛋

條女

其實佢係咪想叫人唔好沉迷個虛擬世界到 但我feel到反而係慫恿d人不齊入去玩

佢係叫人唔好過度沉迷個虛擬世界,但唔係否定緊打機.打機可以識到好多朋友,同其他人建立關係.但最重要係可唔可以將呢d野帶返去現實世界.創作人就係做唔到呢一步,係遊戲入面識到初戀,但現實世界唔敢表白

如果高達嗰個位再嚟個斷頭再向上射一槍就完美 經典

呢個型號高達係咪有個流星鎚？

最尾IOI果度係未向打電話問功夫致敬

我以為最後10秒會咁做

高質

大刀死得好型
大刀bb

咁姐係halliday有冇死

我都以為係比哥斯拉打甩頭之後向上射

Btw我睇果場啲人死魚咁 得我一個傻仔係到自high 女朋友仲叫我靜啲

好悶 冇意思
淨係攝彩蛋同毒撚野

係
厲害了我的蟈好睇64倍

人如其名

仲要用日文講
我個場睇3D 係全場起閧
好有共嗚 又有meaning 又帶得出個高潮 畫面又正
幾好睇

想問下holiday其實死左未

衝上雲宵咩屌你老母

咪理依條 on9 仔啦 係到刷存在感

睇D box 好正

d box係點？
係咪姐係好細間院？

張椅識震 上下左右搖擺

男主俾人叫McFly好正

挑戰者一號應該係我18年睇過最好睇以及超出預期嘅電影

樓主係咪冇睇過其他電影

arkham knight

暫時2018年的確無咩邊幾套突出既戲

識睇一定係睇4DX 睇完返唔到轉頭

Marvel 有Hela, 好似無咩人見到咁？

除左佢將一大堆電影遊戲動畫個角色炒埋一碟外
個劇情 可以講係0

大娛樂家之類都好過佢呀

仆你個街
完場等我仲同條女講話成套戲都係講彩強
一定有啦
等撚左5分鐘開燈
我屌!

各人喜好唔同姐
比較既話我都係鐘意挑戰者1號多d
已經成為心目神作之一
有時彩戲唔一定要劇情好好 要好有深度先叫好睇既
大娛樂家2017年上的

利用不斷將現實同虛擬交替
講現實虛擬之間係確確實實緊密聯繫
人係不可能脱離現實(主角)
亦都不可能完全現實(諾蘭)

開場段長鏡頭
主角落樓(現實)
鄰居玩 game(虛擬)
個種對比已經好突出

你識唔識睇戲？

成套戲都係彩蛋你同我講冇??

唔係片尾就係叫彩蛋架傻仔

最尾唔係幾明
Halliday唔係分身但又死左
咁佢係咩?綠洲npc?

始終係講打機，波動拳合理啲嘅

唔會有MARVEL
所以除左ON9睇到外
應該無人會見到

講緊劇情 你明唔明咩係劇情
你上邊講既係拍攝同表達手法

另外講佢劇情 一開頭勁似海賊王
講現實同虛擬既主題電影多到數唔曬
The Matrix之類

以佢玩現實同虛擬劇情上又冇突破
所以我先講佢劇情可以講係冇

你話你鐘意佢既彩蛋元素都ok
但劇情你都贊到佢既 你真係好識電影

好明顯條on9將主題同劇情撈亂晒
姐係講ai咁
westworld又係ai
支那,香港啲垃圾又係ai
唔通就1撚樣咩

究竟係我傻仔定你傻仔?

認真 彩蛋唔一定要係片尾出
好似冰雪奇緣最後一幕（唔係片尾）有長髮公主出現咁

彩蛋之所以叫彩蛋係因為收收埋埋要觀眾搵
post credit scene根本唔應該叫彩蛋

製作人員名單有個角色叫Hong Kong Businessman, 我心諗幾時有出過場?

我都想知

一開始想跳樓個西裝友

係 佢口講疑似韓定日文 所以一開始都唔知係香港人
但窗出邊寫住咩咩銀行 全繁體

咪就係開頭輸晒想跳樓個人

咪係
post credit scene入面可以有彩蛋
但post credit scene本身唔係叫彩蛋

出面個棟中環中銀大廈黎

套戲收埋大把彩蛋俾人搵啦傻閪

片尾質埋嚟俾你食嗰啲唔係彩蛋呀

係咪乜都要人餵呀垃圾

推多次

係好睇，但feel唔到驚喜，可能係期望太大

好好睇!!!!!!!!!!!!!

得啦得啦
片尾既就唔係叫彩蛋
開心未滿意未?

小學雞到你

話依套野無劇情到底係抱住咩心態入場

以popcorn movie 嚟講依套野有劇情又有message

你地其實係咪抱住睇Nolan嘅心態入場

個故仔由小說改篇 條大橋非常清晰 加埋冒險元素 最後仲有史忽堡想講嘅信息

唔係套套電影都要搞到觀眾精神繃緊加個open ending 先叫有劇情嫁

嘩！堅！

見到master chief 好撚感動

個人覺得係將自己意識數據化喺隻game到 以上全部鳩up

見到有vayne

睇完電影睇書

岩聽 我睇完真心覺得係睇緊製作人既心路歷程

入面還債個班人好似反映緊依家掘礦班人咁
大戰熱血到想喊出黎
最後個到直頭喊左 喊埋右

其實係標準答案，留底少少想像空間
只可以講一定唔係化身，haliday係真係死左
我自己認為想表達既野有以下兩種可能
1,Haliday肉身雖然已經死左，但佢既精神永遠存在，甚至活係oasis入面
2,Oasis本身就係Haliday, Haliday就係Oasis, 畢竟佢成個生平既回憶同資料都係Oasis揾得到

但佢有問Halliday 係咪你來
Halliday 否認
再問佢係咪假象（虛擬角色)
佢都否認

之後就笑一笑

認真劇情一般 睇完都無話咩回響 最buy佢果句係 現實生活先係重要 真係有講到咁好睇咩

有

咁可能我唔留意佢啲畫面 我單睇劇情覺得 係阿比到啲野我阿 但係帶唔走囉 你會唔會掛住打機 唔理女友丫 現實中係無可能架嗎 除非你拍到厭架姐 打機係識到friend咁變左真係friend咁又點 咪又係得閒食下飯? 即係睇解迷 我唔去睇福爾摩斯 我走一入去睇個類似玩刀劍神域既game 但個主角係玩解迷先有隻蛋 我屌

最尾唔知喊乜9

唔明你點解要入場同expect呢套戲要有d咩

呢套係咪應睇3D Imax ?

仲諗住tracer會講聲cheers love或者開兩槍掟嗰炸彈
咩都無

感覺無交代得好好究竟最後既問題係點

彩蛋就係好似我地依家咁要搵返戲入出現過好多嘅打機人物

Oasis個創辦人死左未其實

最後十秒果時冇真係有小小失落
不過有

真係估唔到

個人幾鍾意啲音樂
去啲個club 跳舞個到好靚
又有跳舞機元素
諗起跳舞機個陣係機鋪幾鬼hit

唔係跳舞機黎架..
果幕係向Saturday Night Fever致敬

但最後套戲冇彩蛋 有啲美中不足

綠洲嘅彩蛋，間接同作者接觸

佢死之前拍個段叫人搵key我諗起海賊王死前叫人搵onepiece

因為成套戲已經係個彩蛋

貌似不經意咁喺套戲到出現嗰啲先叫Easter Egg
Easter Egg好多時都需要好細心留意啲背景細節 音樂 演員動作 對白 先發現得到 而且主要係致敬或者令你connect到另一套戲
呢啲嘢叫Easter Egg係因為真正嘅Easter egg本身喺外國 係要喺地下週圍搵然後掘出嚟
片尾嗰啲短片 根本同Easter Egg本質唔同

成套戲都講Easter egg
但竟然咁多人都唔知Easter egg意思係乜
套戲都講咗Easter egg係要喺細節發掘

係有啲on9衝出嚟話冇Easter egg(片尾)
係要人質佢食 冇人餵唔識自己搵咁

其實仲有一點就係大鐵人得個樣
佢全副武裝都無出過

我呢話gumdum以cool
好型

咪傻啦 導演刻意穿插介紹Halliday 生平同諗法

我有無miss到
係邊個同埋點發現第一條key係賽車到拎

同意
我成日覺得啲人話套戲唔好睇係因為未睇之前已經俾左個框架套戲 如果套戲唔符合佢預想既框架就覺得唔好睇 所以我睇每套戲都係唔帶任何期望入場 由套戲話俾我知編劇同導演想話啲咩俾我知

當然唔好太過過份啦 例如講到明ironman點知俾左知batman我咁

睇戲引人入勝既地方係比起現實有無限可能 某啲人心中成日框住某個套路模式先好睇就真係好撚慘 放空晒入去睇下導演點演繹就最正

我只係睇過Gundam w唔係一個資深Gundam fans
不過，啱先見到大刀變身RX78嗰下唔單只wow出來而且仲有少少感動

女主比人捉果到去左廁所
有冇人可以講返發生咩事

去個回憶館，睇兩個創作人罵交
，罵完之後個問題又番去起點，討論黎冇意思，然後天才話 點解前邊行唔通，唔試下退後之類既意思

呢個係主角諗到點過關姐
戲中無講係邊個同點發現第一關，只係講5年黎都無人知直至最近有人揾到
原著就到主角第一個發現，不過唔係賽車黎

重睇啦你哋
明明主角都講咗係任務開始咗5年都無人解到任何嘢
跟住最近先出現傳送門帶佢哋去賽車場

睇完套戲再睇番閃靈

先發現周星馳套回魂夜有一幕係向閃靈致敬

嘩，衝出黎柒。google下啦柒頭，係我就潛水喇

無知仲要聲大夾惡串柒柒

衝出黎柒

戴定頭盔 應該未死 喺主角問佢係咪真係死咗嘅嗰段對話嘅最後 關門時如果有留意到標靶 其中一枝標係中咗bull 即係正中紅心 喺英文嘅意思hit the bull's eye可以解作正確嘅意思 所以佢應該未死

唔知啱唔啱

功夫都有

想問下大家覺得Ready Player One 用4DX 睇效果好唔好？ CWB 個院會唔會太細？

我想知睇MX4D / D-BOX 好?

閃靈o個part好好笑

今晚上NETFLIX睇多次先 (好似有)

有無片尾彩蛋?而家睇了

好肯定死左

死唔死冇咩重要，佢搵到個明佢。比佢做得好既接班人就夠

聽晚睇3D 有咩要注意

奸角個avatar造型係 superman加batman算唔算

研究所條女叫咩名

話套戲無彩蛋同片尾無野睇既真係好戇鳩

daito好靚仔

我覺得呢套好值得睇4dx
成套戲好緊湊 特效好靚
所以效果幾好

日本仔一定睇完名先走

點解咁肯定？

同埋我覺得佢其實真係中意打機同綠州既
佢後生果時都入去做intern
係之後先行左歪路想賺錢同獨權
所以佢最後親眼見到有人終於拎到隻彩蛋個表情都好感動
辛苦左咁多年終於見到 之後先射唔落手

過份解讀

佢地啲戲院都直情唔會開燈住
香港暫時試過係Mk cinema city都係咁
其他好多一出credits 就成班友入黎清場咁款
有時得返自己坐係度都有啲壓力

有野睇留底睇都比連登仔鄙視

好奇問聖光炸彈係咪爐石牧師嗰粒?

Cinema City嘅話完咗credits有嘢睇就唔開
冇嘢睇就會即開燈不過都會等大部份人走咗先埋位清潔

唔係 出自一套外國鳩戲

主角真係 個頭死親人，呢頭溝女
套戲唔錯，係主角描寫方面唔夠

以為百戰天蟲

一張以電腦遊戲為主題既電影有唔同電腦遊戲人物就叫彩蛋，係咪人老左見番懷舊少少就好易滿足？

你認為淨係有唔同電腦遊戲人物咪證明左你發現唔到d彩蛋，或者睇到都get唔到囉

跟本就係之前啲翻譯問題，搞到好多人以為字幕後片段先至係Easter eggs

柒左仲死頂係度轉移話題

根本啲細蚊仔睇marvel大 唔餵到埋口 唔識食

仲要屌人點解唔餵佢食

人地套戲入面特登解撚埋比你聽係咩都仲有得嘈

字幕之後嗰d叫片尾
彩蛋化你要喺入面自己搵

點解

其實香港有人唔明都唔奇,因為以前香港打機叫彩蛋做隱藏要素。
而彩蛋呢個詞係香港流行係因為mavie d 片尾而開始用。

所以有好多人以為片尾=彩蛋

啱啱係朗豪坊睇完4dx 真係不枉此行

唔明IOI係個咩組織
點解要捉人去做勞工還債
姐係OASIS係要課金買裝?
姐係OASIS既景唔係打Code去建造
而係要班勞工去打造？

同埋點解女主角比人捉，比人逼搬野時會感受到件野有幾重

無玩開RPG ACG無咩共鳴
不過都幾好睇

D人借錢課金買裝備。就好似而家D人碌信用卡買點數買勁裝
咁主角著左件X1都feel到女主挑逗佢

想問下cinema city 用百記個3d眼鏡得唔得

頭先睇左mx4d,
真係幾好睇,所以都無咩好講,
唯一係d機油味好難聞
btw,同場d人氣氛幾好,
有刺激位真係會叫/大笑

mx4d係咪得2d
效果掂唔掂

係,剩得2d
震動方面,好似同4dx差唔多,
不過mx4d打背同掃腳個感覺都勁過4dx,
詳細去另一個post睇睇,都幾符合

你係邊場 我都係今日朗豪坊

岩岩睇完
好耐冇睇一套野咁想再入場睇多次

其實係連登實在太多細佬仔je
以為電影credit secne後出既先係easter egg,
利申自己讀電影話唔睇credit secne就係唔尊重電影

Game錢好似買到現實世界嘅野
就好似主角拎完第一條key
用game錢買左X1

咁只係你讀電影而去睇，唔係你因為尊重而去睇，我就唔信你冇 bt 過電影

兄弟你誤會左
我係指頭幾頁有人"利申自己讀電影話唔睇credit secne就係唔尊重電影",

我本人係覺得睇唔睇credit scene 同 尊唔尊重電影 係無直接關係

自膠 sor ,未訓醒

300磅大舊柒

真係好撚好睇

【挑戰者一號．彩蛋分析】隱藏188致敬位 Hello Kitty超人都有份

呢篇講彩蛋好正

READY PLAYER ONE - ALL 300+ Easter Eggs!!!

呢度話有300以上個彩蛋

有咩人玩個game都會派軍隊去玩？

呢套野個政治隱喻都幾明顯

Oasis starts with an O

Olympic starts with an O too

What a coincidence ?

其實第一個感動位我覺得係揸住back to the future 架車倒後行really fast

Going back really fast

有無咁撚癲

唔係佢intern個時提議用金蛋做結尾
所以佢見到蛋嗰時射唔落手咩

佢intern時係提出會員階級制度喎
咩金銀銅白金

咪係，都唔撚係睇戲

好似冇人講z似Lol個ezreal

唔太明點解最後條女
Boss上警車後要肶佢一㬹

Btw 點解創線企 可以加咁多野入去綠洲度

我都係咁諗

你當佢果d 係程式，綠洲係google shop

只睇咗一次唔sure，extra life個coin的背面好似睇到洋紫荊黎 如果無睇錯我會估跟返上映地區個硬幣轉花紋

有無巴絲留意到個coin背面咩花紋 ？

冰川

想問下 個骨頭人有無真身的
定係純粹係綠洲的虛擬人物？

好肯定你睇錯…
正面係應該美國coin, 寫住Liberty乜乜
背面寫住Extra Life

有真身
同主角佢地一樣係最top個班玩家
不過無出樣

一定係有肉體 佢幫人做事賺錢 最後粒核強準備爆 佢即時想走

你睇左幾多年戲

第一眼就覺得個大佬好鬼似依條友

MGS RISING 個總裁final boss